18dse求解答 想入東大med lab best five 要幾多？

學校就預我23分 夠唔夠做？

入東大jm9

做人生贏家

認真想問17年東華職業治療收幾多分?

B5 30 東大第一

今年收best5 21.5

高過cu engine

見到以為係東京大學

遲啲應該會升得仲高分,始終有牌

B4?

28分唔直接放polyot去a3?

留意返即使高分佢未必收你 好似我朋友b5 34 A3東華mls唔收佢 入左b4 MBChB

你中同中文5**

擺明鳩up

jupas有得放東大？
我係咪真心左

有
巴打是咪asshole仔

我同學個朋友都係 佢B5 33 放咗東大rd 點知連in都無得in 乜而家啲人咁勁 最後佢入咗b1嘅medic

難分真與假

東大